連登仔成日話支持港獨,但有幾多人有報警要求拉鳩何君妖條仆街?

平時啲獨立post都有千幾正皮,爭取獨立，由收拾何君妖開始

我

要求犬做野？自己做啦

第212章 《侵害人身罪條例》

5.串謀或唆使謀殺

任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2及5條修訂；由1983年第64號第4條修訂；由1999年第13號第3條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]